﻿Написать программу, добавляющую в двусвязный
список после элементов информационное поле в которых
имеет отрицательное значение, элементы с нулевым 
значением информаицонного поля. Информационные поля 
полученного списка записываются в файл.